老老豆豆，班氣象膠係唔係當自己係天文台做

仲勤力過天文台個班友

分分鐘準過大交合啊ching

佢地要對住風眼打飛機
冇辦法 你當係佢地既性需要咁

人地興趣係睇氣象，攞出嚟討論都唔得？
你唔話波台班友當自己教緊英超？
果迷成日講iphone唔通又係apple到做？多鳩餘

日日番工就當盤生意係自己架咩

睇下都唔得

邊係多鳩餘，睇波講波又有得順便賭兩手搵食，而且你日撚日都要用手機，換句話說講波同傾手機都好實用喎！
睇氣象？一眼睇就知道星期一冇可能有假放架啦，已經可以off topic，一句下定論「要返工」已經夠哂實用，再哂時間mon撚住仲唔係更加多餘 ？

星期一無假放就話off topic

人地討論下又唔撚得

你假膠得濟啦

鐘意睇咪睇囉，關你鳩事咩

我冇入去攪亂喎，衝出黎咬我做乜？

天文膠定巴膠恐佈D？